咁急去機場有冇用㗎？會唔會唔夠人㗎？

我唔撚理
我就射咗波而家仆緊去
多你一個就多好多

你今日唔出
下個畀香港警察殺嘅就可能係你

[如果有人想癱瘓機場] CAD民航處航空塔! 雷達!

Msg from 民航處航空塔員工
if you wanna block us , needs to block the shuttle station and tung Chung pier
之前8月5佢安排過快艇去東涌接同事
只要有少少唔安全 我哋大條道理唔返工

黑警還眼

我會出

已射 機場見

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

一陣見

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

721

機場見

我都射左 我同另外4個fd都黎緊

去緊啦